點解M記電影個個都識講英文

個個都無口音，連班外星人都無，但係得班nigga有口音？

英文係國際語言

高達動畫個個都識日文
仲威